[緊急] 呼籲在座各位12點一齊出post

事源:
我地聯絡左百幾個FB Page, 呼籲同時出post, 統一發佈資訊，希望產生協同效應，將接觸層面擴至最大，務求將反送中既最新資訊傳遞俾社會各界，特別係一眾難以接觸最新消息的市民。

而家邀請埋各位連登巴絲打, 一陣12點至1點, 係 FB, IG,Twitter 一齊出 post，發放7.1遊行資訊

齊上齊落第三波 - 7.1遊行資訊

>>>>>集體出post<<<<<
時間: 30日, 下午12:00-1:00
內容: 發放7.1遊行資訊和文宣圖

發放途徑
1. Facebook: 複製下文同你喜歡既相，post係fb

2. Instagram: 揀你喜歡既相 (下方)
#FreedomHK #71遊行 #不撤不散 #一個也不能少 #多你一個就係多

3. Twitter: 揀你喜歡既相 (下方)
#FreedomHK #71遊行 #不撤不散 #一個也不能少 #多你一個就係多

4. WHatsapp/TG: download 你喜歡的相share 給親朋戚友

5. 其他你們想到的方法

----------------------------------------------------------------------------------------
-----------------下面係post既內容(可就個人風格修改 )--------------------
----------------------------------------------------------------------------------------

二零一九．七一遊行
主題：撤回惡法 林鄭下台
訴求
1. 撒回送中惡法
2. 撒銷所有被捕示威者控罪
3. 追究警方濫用暴力及權力
4. 收回612暴動論

日期： 2019年7月1日
集合時間：下午2時30分
遊行路線：銅鑼灣維園至金鐘政府總部
衣著：黑色或白色
主辦團體：民間人權陣線
網上地圖：

July 1st March 2019
Theme: No Extradition to China Carrie Lam Step Down
Sub-theme: Restart the Electoral Reform, RElease All Political Prisoners, Retract the Characterisation as Riot, Investigate the 612 Crackdown
Date: July 1st, 2019
Gather Time: 2:30pm
Route: Victoria Park, Causeway Bay to Central Government Offices, Admiralty
Dress code: Black or White
Organiser: Civil Human Rights Front
Online Map:

#FreedomHK #71遊行 #不撤不散 #一個也不能少 #多你一個就係多

推

Push

push

屌係都叫人去朝早睇升旗啦

最重要既升旗禮都冇提
唉 又想焗鳩大家行成日
一事無成 加大無力感

再推

兩邊都需要宣傳, 各有各推啦

pish

推出面升旗post🤙🏻

得罪講句 我寧願集中推升旗禮

推爆呢個佢

推推

老老柒柒
遊行
想人地見證幾多次

呼籲下不舉先啦

71 630

又做左膠野
71
六點半見各位

去推金紫荊個兩個post啦, 我都幫佢地推緊

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

而家先到 照出

有商戶係個聯盟入面, 人地有出自己真牌頭出來, 做呢樣唔代表只係或其他的....
各自努力啦

文宣啲圖越嚟越靚

輕輕一推

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

done

同我出盡奶力去推

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

以為你呼籲不舉，一睇啲圖唉

另推 塞爆金紫荊

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

兄弟爬山 各自努力

多謝你意見呀, FB group 入面有一些商戶, 佢地出自己真牌頭去推po, 所以推和理非, 其他的用其他方法推